熊熊對波真係大到痴線

ig條片

你老母個蘿個大啦

台妹好多都大波

波大遮三醜

所以話

打籃球嘅女仔

佢邊忽醜呀？

成日同佢打籃球

就整容黎計佢真心整得幾好

又幾正喎

條片winmx時代已經睇

佢真心算整得少

似去日本整定先有咁嘅效果

link !?

籃球高手

熊熊打籃球~

佢著黃衫個look j左好多次

係咪黃色比堅尼？

好似係

教練 我想打籃球

D台妹食咩撚野大

以前好柒
不過法官大人

打籃球

曾智希都好正

個樣同打籃球果陣差咁遠

把聲好難聽o個個？

人地30G cup數
重理個樣 加上樣都唔差

做台灣人會唔會睇到d 波麻木哂

個西勁黑。

熊熊打籃球

佢打籃球個陣個樣未整/未整完容...

熊熊好多片都拍得唔正
唯一係幫台灣fhm拍個陣d妝 髮型就好正

張立東成日同佢訓

扯左

事實證明真係唔洗靚仔
幽默就得